有無人用Fidelity 做broker?

好似無乜人講，不過係外國都好多人用。應該係除IB 之外，買到最多國家stocks既broker.